Die ist sind die offiziellen Emily und Felix gegen Helmut und Jere Serverdateien

Zum Setup, bevor jemand joined diese Befehlsfolge eingeben
/sr new worldfe <SEED>
/sr confirm
/sr new worldhl <SEED>
/sr confirm

